今晚8點18區開花！！全部同我出黎！！

大家如果想幫手大三罷
今晚一定要有1/10咁既氣勢
香港人，反抗！！

一齊推行動post同叫人出黎！！

推

義士既血不能白流

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命